[![pipeline status](https://gitlab.com/ayupetrova/tech-prog/badges/main/pipeline.svg)](https://gitlab.com/ayupetrova/tech-prog/badges/main/pipeline.svg)

# ВШЭ: ТЗ-3, Технология программирования

В этом репозитории содержатся файлы с реализацией простейших функций на языке python, а также тесты. 

### Функции:
* Поиск минимума
* Поиск максимума
* Сумма
* Произведение

### Тесты:
* Реализиция с помощью утилиты pytest
* Сравнение результатов с встроенными функциями
* Стресс тестирование
* Тестирование скорости

### Примечание:
* main.py - файл с функциями
* additionals.py - содержит вспомогательные функции
* nums.txt - файл, с которого считаваются данные

Welcome!